有冇人一齊去張學友演唱會?

係門口大叫我愛黎明